高院拒批終審上訴申請 5警直接向終院提上訴

七名警員於2014年佔領中環期間，在金鐘添馬公園暗角毆打前公民黨成員曾健超一案，七警起初各被判囚兩年，但兩名警員早前上訴得直而獲撤銷定罪及刑罰，另外五警則獲酌情減刑至監禁15至18個月不等。五警再向高等法院申請許可向終審法院提出上訴，法官今於高等法院宣布拒絕批出五警終審上訴的申請許可，而五警另已直接向終審法院提出上訴。

有組織及三合會調查科總督察黃祖成、觀塘反黑組高級督察劉卓毅、觀塘反黑組警長白榮斌、觀塘反黑組警員劉興沛、東九龍總區偵緝警員陳少丹、九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪和觀塘反黑組警員黃偉豪，7人前年被判襲擊致造成身體傷害罪成，各被判囚2年。上訴庭於本年7月裁定劉興沛及黃偉豪罪脫，二人均被當庭釋放。法官考慮五警均服務警隊及社會多年，最終酌情減刑6個月。黃祖成及劉卓毅最終被判監18個月，白榮斌及關嘉豪最終被判監15個月，而陳少丹則因他曾另在中區警署接見室內襲擊曾健超，而被判普通襲擊罪成及判監1個月，故陳少丹最終被判監16個月。

死黑警冇一個係無辜

坐啦柒頭
酷刑本應坐終身嫁屌你老母

坐終身就最好

走甩2個

有冇人解釋俾我聽做份工做得耐點解會係減刑理由？

7警走得太前

rich

遲d有3萬隻入黎陪你地

25/10(Fri)： 12點半九龍公園光復學界人鏈，7點HKDI將軍澳人鏈
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

返去大灣區上訴啦7頭

終審法院最好判佢哋死唔認錯，再屌柒警隊用盡一切資源包庇

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

你睇吓呢班仆街用納稅人嘅錢上訴上得幾開心